燒山：中國去到七八年後就會完全被孤立

後面仲提到冷戰機會已經有三成
俾你咁燈一燈七個月內孤立不是夢

呢條撚樣真係神燈嚟

咪撚做政治啦 叫佢估下踢波是但鳩噏一邊都有得做

英國而家係莊神話事
同侵仔成個餅印咁撚樣

佢只不過係編劇 成日FF 世界局勢

所以佢永遠係燈

屌佢老母啦 佢個仔而家喺大陸做生意 佢喺香港有咁多資產佢梗係維穩㗎

唔好唔記得佢以前做過啲鳩野 仲要開埋間藥房做水貨客生意

佢個仔都唔係D乜叻人

All rip

唔好講笑，2年前話阿仙奴有力奪冠，燈到連前4都冇埋

啲人話佢神燈 佢仲要嬲嬲豬話咩如果佢係神燈 就祝所有人身體健康長命百歲 真係好撚戇鳩

又話唔再講香港
其實都只係一個維園阿伯
想俾人關注既attention seeker

老蕭有講過足球咩？